[Netflix劇集] Ozark 劇情討論區

OZARK | Teaser [HD] | Netflix

Ozark | Official Trailer [HD] | Netflix

前日開始首播

OZARK | Holiday Teaser [HD] | Netflix

總共10集
season finale 80分鐘

要討論討論

內容簡介有無

The Byrdes, husband and wife Marty (Jason Bateman) and Wendy (Laura Linney), their teenage kids Charlotte (Sofia Hublitz) and Jonah (Skylar Gaertner) -- are for all intents and purposes an ordinary family. Ordinary save for Marty’s job: The top money launderer for the second largest drug cartel in Mexico.

岩岩開始睇
每集只可下載兩次

電腦睇

有咁既規定？

岩岩開左黎睇 感覺唔錯

見到Jason Bateman就忍唔住笑

睇到EP2
班人咁都比男主角說服到
正常情況應該即刻搶哂佢果幾百萬同當場隊冧佢就算

岩岩睇完第一集 節奏唔錯

horrible bosses

岩岩睇完EP2 唔錯

睇到第6集，暫時都覺得幾好睇

Hollywood搵唔搵到個頭大得過佢既明星

笑左出聲

果part都幾兒嬉
雖然話套劇節奏唔錯 但有d劇情跳得幾快

啱啱睇完ep1
有無巴打講吓後面好唔好睇

原來呢套佢做埋導演

ep 1, 2, 9, 10

去到最尾都多爆位
但有時候唔理解某啲角色既動機

有呢條撚樣,咩片都變笑片

用咗一日睇完，個結局

未打晒，個結局真係估你唔到

嚇親
好憎販毒個兩公婆

係，睇埋EP3 ..
間lodge個老闆娘明明啱啱先屌走男主角，知佢有陰謀
但之後見佢幫個弱智男仔，轉過頭就當冇事咁比男主角一齊搞壇生意 點解可以咁簡單D態度變得咁快

好多轉接位有點怪
劇情唔夠嚴謹
唔夠深入角色內心世界 (例如lodge既老闆娘，好容易接受咗男主角利用酒店洗黑錢)

睇到第5集 FBI petty做乜鳩呀

未睇唒，暫時幾同意你既講法
charlotte咁快同個男仔道歉 係咪我有野miss左

又會俾ruth跟到去marty收錢間屋仔
定係暗藏內情

開咗第一集睇

呢場

有啲似breaking bad, 不過個主角有啲廢，老母一樣咁煩

老母都還好 個女

哈哈哈哈哈
我仲要開到勁大聲
人地以為我睇緊porn

Del 好撚型

談笑風生 佢地兩個既關係幾好睇
不過我未睇finale 如果有第2季，我覺得Buddy個角色好有可塑性

終於睇完
覺得幾好睇 期待會點樣發展落去
可惜有d位跳得好快 eg角色心理轉變
gay fbi條故事線處理得有d薄弱

finale睇到腳都痛之餘 又有少少感動
俾個耶撚嚇死

可惜

食左豹子膽

阿伯好正 救命恩人

一句redneck唔妥就搞掂你

覺得下季marty 一家會害死buddy

Redneck

好似立左死亡flag咁
原本以為細佬救全家，點知buddy

個女人都幾衝動

How dare!!!!!!

好期待第二季會點發展
個劇情我估墨西哥個邊都一定唔會開戰
除非個個墨西哥老闆同老德係親戚關係

睇breaking bad ,墨西哥人好重視家族咁

個女真係好煩，佢又老婆又係煩

marty販埋毒 唔知點收科
好想睇buddy個角色有咩發展

wendy開頭有少少煩 不過後來幾幫得手
個女又煩又豬

正常你頂得順bb skylar既話，應該頂得順wendy

佢個女個樣成個男人咁，不過身型幾好

終於睇哂,唔悶,有追看性,
不過睇完fargo呢啲玩味性強嘅劇集,
睇返ozark骨子裡比較保守嘅犯罪劇係有少少到喉唔到肺

ozark劇情比較薄弱

好似幾冷門
無乜人睇

純粹覺得劇情推進得快
係轉折位太兀突

角色轉變跳得太快

總結呢套好唔好睇
宜家睇緊shooter 準備定下一套

Ozark season two is coming.

reli?

‘Ozark’ Renewed for Season 2 at Netflix

你開第一集試睇下

腳甲果度真係屌唔住

睇完我即刻去剪腳甲

喪架！
嚇到心都離一離

好撚痛呀屌

第十集

睇到第九集，都幾好睇，Marty 咁樣過日子真係好攰

出得嚟行預咗要還

Marty成家一齊質d錢入牆度睇到我好開心

我都覺

會唔會有第2季

renew左啦